[十萬火急] 六區會師文宣條路線好撚鬼

黃大仙︰

黃大仙行落九龍城再出太子旺角落老尖
途經5個警署

深水埗︰

深水埗去尖咀行彌敦道俾狗包炒

沙田︰

1130塞馬場
1300到車公廟
馬場同車公廟相隔極遠氣都未回到
終點沙田中聯辦一街之隔就係小瀝源行動基地

荃灣︰

新界南大狗屋
葵芳狗屋
荃景圍體育館
楊屋道體育館 (市政大廈)
蕙荃體育館
荃灣大會堂
大窩口體育館
大窩口公務員宿舍

屯門︰

每一個區條路線都好似set到俾狗甕中捉鱉咁

黃大仙

PISH

沙田

推

其他區唔知, 呢兩區啲路線真係定得有啲差

黃大仙行路尖沙咀真係四個月以黎最ON9既野
DLLM睇下聽日幾多度啦
行到落去冇唒氣VS充滿體力既POPO
傻既都知結果係點

唔使跟

其他區手足有冇發現唔妥？發現各種版本文宣都係用同一set info

收撚晒狗喺MK，黃大仙同深水埗落彌敦道真係死緊

tg: saveinghk 好撚鬼

雲海有消息，大家小心旺角東站

字都串，唉

好似狗嘅文宣...

pish

總之唔好走近地鐵站

黃大仙行去尖咀，行完都攰撚死

行街點會有特定路線

醒醒定定

毅進狗唔識英文嘛

推，好多北區沙田友真係跟晒條路線

驚既 唔肯定係咪鬼既 咪去跟李卓仁班人行囉 仲有一個選擇岩大家
聽日出黎冇可能冇風險

荃灣有兩間狗屋，冇得避

黃大仙既留區作戰

唔會跟

聽日黃大仙同深水埗手足切勿前往尖沙咀

1000個正皮既手足表示唔會去尖沙咀

thank you 巴打

唔撚行 係集會

【黑色10.1】鄧家彪倒西環米！「教」篤灰違法掛國旗的士

各位手足見到掛國旗的士記住拍照、抄車牌、記底時間和地點，然後發送有關資料向運輸處投訴！

個谷仲要疑似比狗封左SEND個取消MSG黎

全部出港島會唔會好d

只去港島！百萬遊行要再現

聽朝灣仔金鐘站封

沙田 荃灣真係r爆頭都唔明點解咁行

savinghk admin出左事啦 最好搵各大channel主澄清當日分區沒遊行路線

不了，我地六區集會

荃灣多黑社會
仲要經過有老解既體育館
好易滅團

其他區唔知
但沙田中聯辦隔離就喺警署
後面仲有消防局夾住中聯辦, 如果包抄喺無路走
嗰位d路唔大

岩！

大力主張分區集中撚憎佢成世

推
同埋九龍會唔會太分散呢

留區內！！！！！！！！

沙田如果近馬場反而安全

up

sources叫612channel澄清啦，個admin出左事拉左啊

講到尾都係圍狗屋
死守
然後拉人
大家醒未

即刻唔好跟啦！預左佢地會mon post放垃圾路線

驚就去分區勇武和理非上陣

我地當初最成功係開tg group 熟人約人咁行

所以全世界入港島

沙田琴晚已經討論緊
車公廟

Tg group正視聽

Savinghk admin今朝唔係俾狗拉左咩

其實最緊要係你地有出現
個地點我反而覺得唔使一定跟
POPO一定有埋伏嘅
要識得隨機應變㗎嘛自己執生

你地班人分區撚如果識唸，全世界入港島

推比多啲人睇到先

推到聽朝俾全世界睇到

屌你老母班唔讀書真係
saveing都打得出

全力宣傳路線問題

出聲屌佢地啦。好大鑊㗎。admin比人拉左。

好多手足瞓咗聽日可能真係跟呢條線
麻煩咁多位提吓手足大家打醒萬二分精精

saveing

wtf

推 武運亨昌早d休息

去長洲

精神

咁樣去小瀝源行動基地絕對係戇鳩
沙田柚見字 聽日諗清楚係咪真係要去

Push

其實都冇人知點
剩係知要出黎 好on9

封晒，點入

唔會

推到聽朝大家睇到！

荃灣路線好鬼 唔會跟

個谷主唔係比人拉左咩?

落左街再決定

睇你有沒決心入。
929咪一樣入到去。到時候成百萬中老手足去遊行，然後後生仔自己圍爐玩就好笑啦

暫時封金鐘灣仔
我由69到929都係天后-炮台山起步

我覺得六區由始至終都好鬼
但無論點聽日我都入港島先再決定去唔去各區

go吧

咪撚on9
擺明聽日得集會冇遊行
擺明mon Po 狗想捉人

咁咪七區開花囉，無問題嫁

黃大仙行落去尖沙咀
肯定行到一半就已經收皮

區內咁多民建聯辦事處
大家一齊去參觀下

本身約左人聽日去沙田…
屌點算呀而家 好撚慌

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

黃大仙行去尖咀起碼要個半鐘
邊有咁多體力同時間
留力打狗好過啦

再推

push

你數多左啦。本身灣仔就有

唔好跟

出港島啦,成百萬人驚閪咩

Saveing 除左毅進狗我諗唔到有咩人英文會差到咁

去港島遊行啦

置咗頂先

所以好撚鬼啊。搵channel澄清啦。班狗真是傻加，個admin比人拉左比人踢爆繼續用

佢瞓撚左呀呀呀
好慌呀屌

不能同意更多

到時自己執生，依家行邊都最少三粒星。

入區都係唔熟路 散唔到

係人都知班狗策略改左由驅散變捉人，我地重要行過去配合係咪傻左

明白大家好撚攰，
但求大家盡力置頂到手足聽朝會睇到

如果你是真勇武就落場，
如果你是打卡勇武，
放下文具齊齊去港島遊行。

推爆佢

黃大仙條路真係好on9
你叫班手足行完仲有無力跑？

應該集會 之前都冇講過行

識唔識睇字？

你唔好開波先開post

跟本唔洗行，街坊戰呀，唔係遊行呀

其實集會有通知書咩 都係會包圍。自己小心

Push!

你意思落返沙田？定都係去港島
唔打卡呀我。但我係新轉職既

推

最多 樂富 鑽石山兩邊走

針對班建制議員辦事處

聽日行動已經成功一半就係令條街無人慶祝國慶，人心惶惶，商場唔開，已經增加緊管治成本，只需要擺姿態，落中共面已經夠，圍警局係無用，人地係入面嘆冷氣不知幾好

咩叫BE WATER呀大佬
聽日自己醒水 唔好一味跟住人

#觀塘 #北角 #銅鑼灣 #金鐘
0147 三水炮兩裝甲行東隧過港島

講左萬鳩幾次港島最重要，成班去分區打一隻狗送十個頭 你睇佢部署就知港島幾咁重要為左安全徹退學人抗爭驚就做和理非唔好帶風向，唔驚就要有勇氣做真勇武，必要時棄裝做路人

三更半夜唔知可以點幫手，唯有幫推
各位手足小心啊

其實講到底點都係主攻一到好
18區開花 聽就好聽 一旦分散人就小
到時小部分差佬同埋黑社會加藍絲都搞掂哂
始終我地和理非多

咁樣就兄弟爬山啦 保重 不被捕為主

Pushhhhhhhhhh

唔知頭唔知路 我會standby係新城市先

有去過遊行就知任何遊行都係戇鳩
所以一直好反對遊行
不如花時間練下火魔法仲好

去沙田去民政局算啦

中聯辦個位無咩路走

新城市聽日唔開！！！

唔好圍狗屋呀！！！
好易一野包抄，真係自動送上門！！

3架水炮2架音波入晒港島，根本由始至終最緊張就是港島。到時候遍地撚賣晒港島手足就最開心 為左安全徹退不能苟同
聽日非港島會入港島陪手足

唔好信，當局集會夠。每區都有人可以接人上屋企避風頭。走去尖沙咀呢啲冇民居嘅地方，真係一圍捕避都冇得避。

打本區

個admin唔係俾人拉左？？？
今朝嘅事！

你話我發悔氣都是咁話，分區撚成班懦夫

利申集中撚

我新東撚都係要靠黨鐵出
文具我諗你搭咩佢都會check
但港島黨鐵多人嘅話就有掩護

留番區內，不過一陣就開你波

on撚9想人自投羅網

咁點算 陣間佢check到我有文具直接拉9我咁點好
屌我新轉職嫁咋唔想用都未用就入狗局虐待…
我重要係成set文具；) 慌到喊唔係講笑

唔好俾人帶走
組好隊就一擊脫離

隨時準備打狗

訓唔到好似就快世界末日
大家加油

灣仔都係

沙田柚同黃大仙手足自己醒水Be water，今日都肯咗好耐條路線，由車公行去馬場都行到hihi，點頂呀？

兄弟爬山啦 但我會去自己區

其實佢度度都會搜,唔好彩搜中都冇得避
或者你出咗黎先變裝,起碼係黨鐵個陣冇咁覺眼

我建議係出港島嘅唔一定要帶文具,地區就帶

推
祝各位武運昌隆

Pushhh

灣仔跟民陣啦到時候見

沙田條路線真係好撚鬼

1. 現行路線：行入乙明同沙角，經沙田圍路。
情況：路細，冇視野，夾喺馬鐵沿線同山中間，容易俾狗包，難走
2.建議路線：沿住大涌橋路，即係河隔籬，行到小瀝源路先再兜入去中聯辦。
效果：隨時睇到河對面有冇狗，佔據橋set定rb，唔使經圓洲角體育館，容易撤，可以因應狗隻情況隨時變通過河or後退

反而最好真係去港島
夠多人反而最唔洗擔心

搜到文具係咪即刻拉
好傷心
本身越好沙田 但而家話六區路線鬼 我都唔知點

+1

我唔相信咁易會拉到admin
有可能本身就係鬼group嚟

saveinghk 字都串錯

深水埔行落尖咀？
途中經過咁撚大間警署，黨鐵重要講明封太子站
自投羅網，原來係咁玩

佢要拉搜唔搜到都會拉
但佢齋搜到有gear根本乜都唔會告得入

我唔知六區係咪鬼啦
但初頭大部份人都同意先港島後五區
929 popo癲完之後全部即變哂直接六區
你問我我就覺得有人玩完震懾再帶風向想拖散十一人數
但我聽日都會零gear去港島先

黃大仙咁大間狗宿唔玩，玩行去尖沙咀

咁到底係點… 我本身都覺得集中好過分散 始終唔係區區都有對準政權嘅目標攻 最後好易演變成圍狗屋圍宿舍 不過港島再遊行結局都會係好似上幾次咁 十一依個大日子唔可以冇突破 其實會唔會轉個地方集中好啲?

美國佬都落場！大家認為自己應該點做！

除左港島，其他集會好似好啲

屯門無問題 現場決定

本身我見好多文宣都淨係集會，邊有話行

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

処人先對抗到夠集中
啲popo見你少人就圍

真係冇狗都行到死 好伏

我再同我frd傾

唔好驚 沙田柚極團結
就算入差地形 都起碼有幾萬人圍佢

唔係叫大家諗清楚好唔好出嚟
只係諗下目的地

十一大戰點可以唔出嚟吶喊助威

條路線鬼啫
夠人多嘅話 幾差嘅地形都可以打得好
出嚟啦 我哋陪你

Up

究竟係點好亂啊

我會出！一定出
但係就唔知去邊度好
我又怕有文具搭黨鐵出港島會仆街

對

建議出港島唔好帶文具
尤其係本身少出
除非你清楚條路好難有狗
(巴士的士比較好)

如果會返六區嘅話就
喺港島返屋企拎再出六區

佢哋搜身高峰期係開打之前
所以再唔係就等開打之後先出
佢哋難啲有人力密集式搜身

Oysh

灣仔呢？

唔跟路線得唔得？
尖沙咀封3個以上
中心地段嘅商場
仲落尖沙咀

係去都唔係經彌敦道去

我知道喇
會再同朋友傾下去唔去港島
本身傾好直接沙田 但係而家怕送頭

推 各自開花但唔跟路線
本來就無大台

條路線當擾敵

pushhhh

沙田係要近馬場
車公廟好撚遠

推 深水埗同黃大仙行去尖咀真係唔好
途經狗屋同黨鐵站更係下下策

推呀

到而家都唔明
今日唔係8月5號
係十一呀

P

屌

留原地原區集會! 唔好行去尖嘴旺角!

應該掉撚轉
(如果要去5支旗杆)
去完 先散去黃大仙/九龍城/
深水埗吓話
有乜理由越聚越多人
儲人喺尖沙咀？

exactly

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

仆街
一睇原來tg group名字都串撚錯
saveing
實係毅進狗唔識英文打出黎既

半夜都要推啊！

shit

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

tui

緊急

本來文宣方向係由10.1個谷主指揮
之後做開花 好似係有人整合咗路線求pin
但今日個谷主傳已被捕 啲嘢就del晒停晒
（利申gp已quit，一切來源已不可考

不能只有我看見

唔撚知咩事 好撚亂
但都推左先
p 牌食得屎

睇黎呢位巴打都係偽多
驚太多了
出港島又驚搜身
打地區又驚送頭

利申 我都會去打沙田

呢個時間出得真好

荃灣我當你跟返上次遊行逆行都無咁on9啦

條路線送上門比人拉

點啊 啊sir

有人話10.1個谷主本身就係狗

張上門搜屋相係韓文揮春

又話要近自己地頭，點解會愈行愈遠

有理有據就反駁

沙田有o的 路線太長 中間仲有禾輋狗屋 佢地揸車衝燈五分鐘左右到 唔清楚附近仲有冇其他狗屋

駁唔到呀 我929都係淨係係物資鏈果邊
我認我真係好廢 但我都想做返啲野 我frd係前既 就諗住跟佢一齊上前
但未上過又真係怕既 我冇乜藉口 份人本身細膽
我都係第一次齊曬文具 諗住問多啲
睇下係咪身上搜到有就會拉
地區果度我怕真係路線有問題集體送頭
我認我真係好細膽 我真係好驚
或者到時我真係唔掂 我會比我啲文具比前線然後死返後面既
放心啦 我唔讀毅進 我有腦 我都唔想雷
btw其實我絲黎 好怕比狗咬因為我星期三仲要返學

沙田見啦啦啦 天光喇

傻啦
有市民嘅地方就有狗㗎啦而家，戒嚴呀

留區作戰

要係熟悉嘅地方打

一條路線經五間狗屋
都無問題？

下我認真讚你
大家變嚟變去先正

咁黃大仙行落去尖沙咀又真係on9咗好多嘅

早兩個月已經有鬼出假文宣引人自殺

btw 商場全關 可以返歸訓教

無鐵無室內 極伏

唔好行
中計
遊擊就ok

只要全城一齊圍 防暴去唔曬咁多個區 大家就安全

你肯踏出呢步已經唔細膽

一起奮鬥

集會跟住快閃目標啦

認真研究過
無問題
地點可謂揀得精準
幾點注意：
1.沙田線 狗屋隔離係危 但條路沿路算易走 可以一試 而且目標係中聯辦 值博
2. 黃大仙線 精準 德福同APM唔開 出黃大仙 個位揀得好
經窩打老道係揀得岩 路線亦冇問題
3. 深水埗 精準 正常地點 正常路線 會師黃大仙入彌敦道好撚正常
4. 荃灣 幾個目標點都好好 要留意係 條路要重荃不重葵 打完荃灣幾個點 可以收工都得
屯門同將軍澳 地區人士搞搞
灣仔就大家都知咩路 不過都要睇路

九龍城一定on9，深藍區仲要無地鐵到交通不便，方便警察拉人？

呢d箭咀圖好熟面口。。。

你住邊呀 唔識路都睇下地圖
樓主on9 9up 你又唔用腦
人地個圖同個描述
窩打老道入界限街
完全冇惦到九龍城
亦冇經亞階老街既九龍城狗屋

黃大仙落尖沙咀係遠小小
所謂咪要2線會師 gp多d人
你攰咪太子旺角果d位停 各自努力
好多和理非都好行得 可以黃大仙行去尖沙咀

利申 完全非搞手

集合， 揮旗， 返屋企
遇衝突， 要迎戰

推 dllm

鬼到仆街啦 專登由一區行到另一區 咁搞乜撚六區集會

十一革命 撥亂反正

不依路線行街即興

打仗講哂條路線出黎

好撚on9

推_(:з」∠)_

支持街坊到時自己傾
睇你班狗點部署

call 家長車啦。

聽日唔係全香港都屌你老母塞爆咩

不嬲即興 只供參考 一陣對家舉哂旗仲行咩

咁on9見到已經自動無視咗

集中傳統

咪亂跟 不嬲個路線都係現場決定

五個狗署

車公廟集合真係好危險
地方咁細

鳩屌班友唔知有無出過 乜7都話危險

天下武功 唯快不破

唔好轉場 今日無場比你轉

push,各位有最小代價得最大戰果

仲有政府合處

屌你 今日都冇不反對
遊乜撚行

政府合署

去政府合署

收到風旺角好多商場今日落閘,黑警應該預會係旺角開戰.

黃大仙channel名：Saveing, 連英文都唔識

所以做人要有獨立思考
多謝樓主溫提

好行得 但點樣走先?

雲海個post有講，應該會引人入旺角東

遊咩行，遊擊呀今日

希望d和理非都自己睇路啦...

跟實沙田友應該安全
佢地實戰能力高

痴孖筋講明6區你方便返屋企
你叫我行去尖咀?忽上腦呀

新城巿唔開

仲遊乜鳩行，小組式自發做嘢先叫遍地開花遊行只會變小型陣地戰

係鬼鬼地
大家到時執生！

上次既教訓 小心被狗伏

呢個要推

留自己區

本地戰線重要，東京戰十都需要大家
［超突發，東京手足入黎］10月1賀佢老母東京同行

留意番 要推

真，屯門真係易入難岀

出車公廟好撚鬼

推 各位睇路
保持獨立思考好重要

其實預警察真係唔可以再驚 人多

沙田都會廣場隔離就係狗屋

九龍塘呢？

推，無路線

PUSH ar

Rui

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚嗎

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

推呢
要小心

唔係路線好鬼，
而係黑警收到風，
所以先派人去d體育館度埋伏。

好鬼, 大家要小心, 多思考, 唔好隨意跟風

總之自由發揮
人地埋伏哂

好鬼

Saveing？saving？睇唔撚透。似毅進程度

而家個admin好似係狗黎
大家be water 執生啦

推呀！！！

推唔郁咁嘅

推
現場自行發揮

黃大仙唔走去觀塘係乜玩法

之前無啦啦彈出黎話共識
但其實無跟到投票結果

但佢刻意行近狗屋, 唔正常

全出港島啊屌

總之唔好跟, 其實住開荃灣就知條路線唔妥

自己區應該知點走,d suggested路線可無視

其實尼d 所謂文宣邊d 人出
可唔可以好似民間記者會咁搵d 信得過巴絲官方出post 排活動

原區穩陣d

集中一點港島見

但我上次係荃灣公海睇到既唔係呢條路線

睇到個張係經沙咀道轉葵福路
updated左 少人知？

Saveing HK

咩英文黎

唔好冇腦盲跟就ok

想問 灣仔區路線係咩？

阿SIR唔好掛住玩
走去狗屋做咩?你地未夠數?

今日係大長征。

唔好入球場集合, 好易比狗trap, 係出面等啦

老黑地盤高風險，元朗都唔搞啦。

係咪on撚9
行去mk tst做乜撚

有冇可能一早定依幾個地區已經係鬼鬼地？

荃灣行葵福路真係會死，得一條路走。有冇海濱巴打見到有古怪？
我都覺得唔好跟。

推 唔係熟呢D區 留俾本區人分析

saveing?? 毅進萬文

行經路線可以改，集合地點唔好改

推

612 721 811 831 929 1001 新屋嶺

個channel好似係鬼channel

留原區

集會先
路線到時再臨時決定

推，好鬼，俾手足注意